警察濫權報告無人承印 港印刷商自我審查

【警察濫權報告無人承印｜作者：港印刷商自我審查 - 本土新聞】

一群網民自發編寫的《香港警隊的法定權力及監管：調查報告書》已在網上推出公眾試閱版，最新英文版本包括直至十月二日的警隊涉嫌濫權資料。

該報告的一名作者在臉書稱，他們一直想將報告重新排版、設計封面、除錯，再印刷派發給重要人士、團體與機構。然而報告印刷進度受阻，他們暫時未找到一間香港公司肯幫忙承印，即使一些「比較黃」的公司亦聲稱：「太牽涉政治嘅嘢暫時唔印住。」

拎去台灣印
有無file?我搞

推

考慮埋印完用咩方法入境

但你運返嚟香港成本貴，同埋popo分分鐘夾埋海關扣關

太多垃圾

直播外國印外國派/賣
分分鐘大賣

kindle

政治書唔比入境的話，海關有冇水炮車？？

香港人 想知 要知 o既都知哂
外國更需要
比國際知 香港面對緊o既係乜
香港人未來將會面對o既又係乜

apple可能幫到手

蘋果日報自己有印刷廠，佢哋都會幫人印喎。
雖然印嘅數量好少，咁細嘅 job 人哋未必接，不過問下無壞。

比外國重要d

push

Push

去台灣印，去外國印
派晒比全世界

俾世界各地嘅人印 + 用電子版傳開去

出PDF，自己印

PDF啦
仲印乜鬼